邊個吹雞入大水坑過橋就係鬼 因為對面橋頭就係水警基地

圍魏救趙呀

行人橋係污水廠個邊 twin bridge
圈個條比車行

幫手推啦
唔好過去呀
係就行第2度啦

佢緊係會搵狗守橋頭
唔係行唔行到嘅問題

出左黎先, 到時最多換地點,
唔出就人死燈滅
人多就衝佢, 今次係要去救人

橋尾直行左手邊，馬場有道閘長期唔閂